# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-22 21:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-25 08:47+0000\n"
"Last-Translator: Boyuan Yang <073plan@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"debexpo/accounts/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.15-dev\n"

#: accounts/forms.py
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: accounts/forms.py
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: accounts/forms.py
msgid ""
"A user with this name is already registered on the system. If it is you, use "
"that account!  Otherwise use a different name to register."
msgstr "已有用户使用相同名称并已在系统中注册。如果这是你的话，请直接使用已有的帐户！"
"否则请使用其他名字进行注册。"

#: accounts/forms.py
msgid "A user with this email address is already registered on the system"
msgstr "有使用相同电子邮件地址的用户已在系统中注册"

#: accounts/forms.py
msgid "Account type"
msgstr "帐户类型"

#: accounts/forms.py
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: accounts/forms.py
msgid "Sponsor"
msgstr "赞助"

#: accounts/forms.py
msgid "A sponsor account must be registered with your @debian.org address"
msgstr "赞助账户需使用 @debian.org 邮箱注册"

#: accounts/forms.py
msgid "Spam detected"
msgstr "探测到垃圾信息"

#: accounts/forms.py
msgid "You requested a password reset"
msgstr "你请求了密码重置"

#: accounts/models.py
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: accounts/models.py
msgid "Debian Maintainer (DM)"
msgstr "Debian 维护者（DM）"

#: accounts/models.py
msgid "Debian Developer (DD)"
msgstr "Debian 开发者（DD）"

#: accounts/models.py
msgid "email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: accounts/models.py
msgid "full name"
msgstr "全名"

#: accounts/models.py
msgid "Country"
msgstr "国家地区"

#: accounts/models.py
msgid "IRC Nickname"
msgstr "IRC 昵称"

#: accounts/models.py
msgid "Jabber address"
msgstr "Jabber 地址"

#: accounts/models.py
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: accounts/models.py
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: accounts/templates/activate.html accounts/templates/change-email.html
msgid "Check your email"
msgstr "检查你的电子邮件"

#: accounts/templates/activate.html
msgid ""
"An email has been sent to the email address you specified. Check it for "
"instructions on how to activate your account."
msgstr "激活邮件已发送至你的邮箱，请查收并激活帐号。"

#: accounts/templates/activated.html
msgid "User activated"
msgstr "已激活"

#: accounts/templates/activated.html
msgid "Your account has been activated."
msgstr "你的帐号已激活。"

#: accounts/templates/activated.html
#, python-format
msgid "You can now <a href=\"%(u_profile)s\">proceed to login</a>."
msgstr "你可以<a href=\"%(u_profile)s\">继续登录</a>了。"

#: accounts/templates/activated.html
msgid "Invalid verification key"
msgstr "验证无效"

#: accounts/templates/activated.html
msgid ""
"The verification key you entered has not been recognised. Please try again."
msgstr "你输入的验证无效，请重试。"

#: accounts/templates/change-email-complete.html
msgid "Email changed successfully"
msgstr "邮箱修改成功"

#: accounts/templates/change-email-complete.html
msgid "Your email has been successfully updated"
msgstr "你的邮箱已成功更新"

#: accounts/templates/change-email-complete.html
msgid "Go back to"
msgstr "回到"

#: accounts/templates/change-email-complete.html
msgid "my account"
msgstr "我的账户"

#: accounts/templates/change-email-confirm.html accounts/views.py
msgid "Change your email"
msgstr "修改邮箱"

#: accounts/templates/change-email-confirm.html
#: accounts/templates/password-reset-confirm.html
#: accounts/templates/password-reset-form.html accounts/templates/profile.html
#: accounts/templates/register.html
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: accounts/templates/change-email-confirm.html
#: accounts/templates/password-reset-confirm.html
msgid "Invalid reset link"
msgstr "重设链接无效"

#: accounts/templates/change-email.html
msgid ""
"An email has been sent to your new email address. Check it for instructions "
"on how to validate it."
msgstr "邮件已发送至你的新邮箱。请查收并验证。"

#: accounts/templates/email-change.html
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"Confirm your new email by visiting the following address\n"
"in your web-browser:"
msgstr ""
"你好，\n"
"\n"
"请在浏览器中打开以下链接来确认你的新邮箱："

#: accounts/templates/email-change.html
#, python-format
msgid ""
"If you didn't change your email on your account on %(site_name)s,\n"
"you can safely ignore this email."
msgstr ""
"如果你没有在 %(site_name)s 上修改你的邮箱，\n"
"请忽略此封邮件。"

#: accounts/templates/email-change.html
#: accounts/templates/email-password-creation.html
#: accounts/templates/email-password-reset.html
msgid "Thanks,"
msgstr "谢谢，"

#: accounts/templates/email-password-creation.html
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"Please activate your account by visiting the following address\n"
"in your web-browser:"
msgstr ""
"你好，\n"
"\n"
"请在浏览器中打开以下链接来激活你的帐户："

#: accounts/templates/email-password-creation.html
#, python-format
msgid ""
"If you didn't create an account on %(site_name)s,\n"
"you can safely ignore this email."
msgstr ""
"如果你没有在 %(site_name)s 上创建帐号，\n"
"请忽略此封邮件。"

#: accounts/templates/email-password-reset.html
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"You can reset your password by clicking on the link below. If you did\n"
"not request a password reset, then you can ignore this."
msgstr ""
"你好，\n"
"\n"
"请使用以下的链接重置密码。如果你没有申请重置密码，\n"
"请忽略此封邮件。"

#: accounts/templates/login.html
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: accounts/templates/login.html
msgid "Please login to continue"
msgstr "请登录以继续"

#: accounts/templates/login.html
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "你的用户名和密码不匹配。请再试一次。"

#: accounts/templates/login.html
msgid ""
"Your account doesn't have access to this page. To proceed, please login with "
"an account that has access."
msgstr "你的帐号没有访问此页面的权限。如需继续，请使用拥有对应权限的帐号重新登录。"

#: accounts/templates/login.html
msgid "Please login to see this page."
msgstr "请登录以查看此页面。"

#: accounts/templates/login.html
msgid "E-mail:"
msgstr "电子邮件："

#: accounts/templates/login.html
msgid "Secure log-in:"
msgstr "安全登录："

#: accounts/templates/login.html
msgid "Switch to SSL"
msgstr "切换至 SSL"

#: accounts/templates/login.html
msgid "Did you lose your password?"
msgstr "你忘记密码了吗？"

#: accounts/templates/login.html
msgid "Try resetting your password."
msgstr "请尝试重置密码。"

#: accounts/templates/password-reset-complete.html
msgid "Okay! You have a new password"
msgstr "成功！你正在使用新的密码"

#: accounts/templates/password-reset-complete.html
msgid "You can use your new password to"
msgstr "你现在可以使用新密码来"

#: accounts/templates/password-reset-complete.html
msgid "log in"
msgstr "登录"

#: accounts/templates/password-reset-confirm.html
msgid "Reset your password"
msgstr "重置你的密码"

#: accounts/templates/password-reset-done.html
msgid "Password recovery in progress"
msgstr "正在进行密码恢复"

#: accounts/templates/password-reset-done.html
msgid ""
"Okay! You should now get an email with a link. Click the\n"
"link."
msgstr ""
"成功！你现在应当收到了包含链接的一封电子邮件。\n"
"请点击其中的链接。"

#: accounts/templates/password-reset-form.html
msgid "Password recovery"
msgstr "密码恢复"

#: accounts/templates/password-reset-form.html
msgid "If you forgot your password, here is what we can do for you."
msgstr "如果你忘记了密码，可以采取下面的操作得到帮助。"

#: accounts/templates/password-reset-form.html
msgid "You should fill out this form."
msgstr "请填写此处的表格。"

#: accounts/templates/password-reset-form.html
msgid "You will get an email with a link. Click the link."
msgstr "你将收到包含链接的一封电子邮件。点击其中的链接。"

#: accounts/templates/password-reset-form.html
msgid "Then the web app will allow you to change your password."
msgstr "之后，打开的网页能帮助你修改你的密码。"

#: accounts/templates/password-reset-form.html
msgid "Not super hard. If you're ready, I'm ready."
msgstr "这并不难。如果你准备好了，我们可以随时开始。"

#: accounts/templates/profile.html
msgid "My account"
msgstr "我的帐户"

#: accounts/templates/profile.html
msgid "Change details"
msgstr "变更的详细信息"

#: accounts/templates/profile.html
msgid "Change GPG key"
msgstr "修改 GPG 公钥"

#: accounts/templates/profile.html
msgid "Fingerprint:"
msgstr "指纹："

#: accounts/templates/profile.html
msgid ""
"Please use the output of <tt>gpg --export --export-options export-minimal --"
"armor <i>keyid</i></tt>"
msgstr ""
"请使用 <tt>gpg --export --export-options export-minimal --armor "
"<i>密钥id</i></tt> 的输出"

#: accounts/templates/profile.html
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: accounts/templates/profile.html
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: accounts/templates/profile.html
msgid "Change other details"
msgstr "修改其他详细信息"

#: accounts/templates/profile.html
msgid "Public sponsor info"
msgstr "公开赞助者信息"

#: accounts/templates/register.html
msgid "Sign up for an account"
msgstr "注册帐户"

#: accounts/templates/register.html
msgid "Account details"
msgstr "帐户细节"

#: accounts/views.py
msgid "Next step: Confirm your email address"
msgstr "下一步：确认你的电子邮件地址"
